[{"question": "https://www.zhihu.com/question/273590821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273590821/answer/507511620", "content": "\n\u5730\u52a8\u4eea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u4ece\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u5220\u9664\uff1f\u8be5\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22449001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22449001/answer/510295632", "content": "\n\u5047\u5982\u6740\u6389\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5\u633d\u6551\u4e00\u4e07\u4e2a\u4eba\u7684\u751f\u547d\u90a3\u4e48\u4ed6\u5e94\u8be5\u88ab\u6740\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298577947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298577947/answer/511406896", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90a3\u4e9b\u5b66\u5386\u4e0d\u9ad8\u7684\u7f51\u7ea2\u65e5\u5165\u6570\u5341\u4e07\u5143\uff0c\u800c\u82e6\u903c\u767d\u9886\u6708\u85aa\u53ea\u6709\u51e0\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64218326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64218326/answer/510036715", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77e5\u4e4e\u300c\u60f3\u6cd5\u300d\u529f\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22163241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22163241/answer/503520323", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9c81\u8fc5\u8ba9\u6731\u5b89\u5b88\u6d3b\u5be1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298656495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298656495/answer/511543142", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u89e3\u6563\u6210\u90fd\u603b\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297917056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297917056/answer/510408104", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u6768\u51ef\u8389\u6709\u8fb1\u56fd\u6b4c\u5c0a\u4e25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21530742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21530742/answer/506807497", "content": "\n\u8001\u7248\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u597d\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26949736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26949736/answer/81848093", "content": "\n\u56fd\u5185\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e25\u67e5\u7a0e\u6536\uff0c\u771f\u7684\u662f\u6015\u4e2d\u5c0f\u4f01\u4e1a\u5012\u95ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275682341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275682341/answer/507919136", "content": "\n\u6211\u4eec\u5403\u7684\u5916\u5356\u5230\u5e95\u6709\u591a\u810f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298233319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298233319/answer/510480378", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u5927\u535a\u58eb\u8df3\u6c5f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26949736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26949736/answer/98381681", "content": "\n\u56fd\u5185\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e25\u67e5\u7a0e\u6536\uff0c\u771f\u7684\u662f\u6015\u4e2d\u5c0f\u4f01\u4e1a\u5012\u95ed\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297904149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297904149/answer/507587786", "content": "\n\u5982\u679c\u7d22\u5c3c\u4e0b\u4e00\u4ee3\u4e3b\u673a\u4e0d\u53eb PlayStation 5\uff0c\u90a3\u4f1a\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21949948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21949948/answer/484064267", "content": "\n\u6253\u62db\u547c\u7528 Hello \u8ddf\u7528 Hi \u6216\u8005\u7528 Hey \u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19711217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19711217/answer/488069617", "content": "\n\u65ad\u9aa8\u589e\u9ad8\u624b\u672f\u7a76\u7adf\u9760\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290166716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290166716/answer/509471176", "content": "\n90\u540e\u7684\u8001\u963f\u59e8\u8be5\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\u624d\u80fd\u6709\u6548\u6297\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30315172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30315172/answer/289623710", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4eba\u7172\u6c64\u53ea\u559d\u6c64\uff0c\u7172\u6c64\u7684\u6750\u6599\u90fd\u662f\u5012\u6389\u7684\uff0c\u8fd9\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u6d6a\u8d39\uff1f\u8425\u517b\u5728\u6c64\u91cc\u8fd8\u662f\u5728\u6750\u6599\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289867120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289867120/answer/508220141", "content": "\n\u5728\u4f60\u79d1\u7814\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u60ca\u8273\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27864852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27864852/answer/510440141", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u540d\u4eba\u8ba9\u4eba\u4eec\u8b66\u60d5\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/499557936", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u5bb6\u957f\u56e0\u5b69\u5b50\u4f5c\u4e1a\u8fc7\u591a\u6df1\u591c\u95ee\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279039888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279039888/answer/500209098", "content": "\n\u5de5\u5730\u300c\u6c34\u9b3c\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u804c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297706336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297706336/answer/509447973", "content": "\n\u8d85\u5e02\u4e70\u4e1c\u897f\u78b0\u5230\u4e00\u4e2a\u8001\u4eba\u5077\u9762\u5305\uff0c\u5973\u53cb\u8981\u7ed9\u4ed6\u4e70\uff0c\u88ab\u6211\u963b\u6b62\u4e86\uff0c\u8c01\u9519\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298529592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298529592/answer/511177750", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\u7684\u5c0f\u54e5\u54e5\u5c0f\u59d0\u59d0\u90fd\u89c9\u5f97\u7fd8\u81c0\u597d\u770b\uff0c\u96be\u9053\u4e2d\u56fd\u5973\u751f\u7626\u4e00\u70b9\u5730\u9ebb\u6746\u5b50\u8eab\u6750\u4e0d\u597d\u770b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298097650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298097650/answer/509741754", "content": "\n\u660e\u6e05\u5c0f\u51b0\u671f\u662f\u7531\u6b27\u6d32\u4eba\u6b96\u6c11\u7f8e\u6d32\u9020\u6210\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22321313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22321313/answer/506977448", "content": "\n\u4eba\u5728\u8ff7\u832b\u65f6\u8be5\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37467385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37467385/answer/190121457", "content": "\n\u82cf\u8054\u7a76\u7adf\u53d1\u8fbe\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24554999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24554999/answer/496158814", "content": "\n\u65e0\u6027\u5a5a\u59fb\u73b0\u5728\u666e\u904d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298632879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298632879/answer/511323439", "content": "\n2018\u300c\u897f\u74dcplay\u300d\u89c6\u9891\u5609\u5e74\u534e\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20371087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20371087/answer/511166866", "content": "\n\u4e2d\u5c0f\u5b66\u5b66\u4e60\u5965\u6570\u5bf9\u5b66\u751f\u7684\u601d\u7ef4\u53d1\u5c55\u6709\u5e2e\u52a9\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22932447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22932447/answer/504106013", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u82cf\u8054\u53db\u9003\u7f8e\u56fd\u8005\u5f88\u591a\uff0c\u800c\u7f8e\u56fd\u53db\u9003\u82cf\u8054\u8005\u5be5\u5be5\u65e0\u51e0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37734327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37734327/answer/132318675", "content": "\n\u5927\u90e8\u5206\u897f\u65b9\u4eba\u662f\u4e0d\u662f\u4e0d\u5403\u5185\u810f\uff08\u7279\u522b\u662f\u6d88\u5316\u5668\u5b98\uff09\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297706336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297706336/answer/508850373", "content": "\n\u8d85\u5e02\u4e70\u4e1c\u897f\u78b0\u5230\u4e00\u4e2a\u8001\u4eba\u5077\u9762\u5305\uff0c\u5973\u53cb\u8981\u7ed9\u4ed6\u4e70\uff0c\u88ab\u6211\u963b\u6b62\u4e86\uff0c\u8c01\u9519\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297917056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297917056/answer/510513208", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u6768\u51ef\u8389\u6709\u8fb1\u56fd\u6b4c\u5c0a\u4e25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297917056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297917056/answer/510501659", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u6768\u51ef\u8389\u6709\u8fb1\u56fd\u6b4c\u5c0a\u4e25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20378406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20378406/answer/499119531", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9700\u8981\u5531\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297880330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297880330/answer/510979322", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u771f\u6b63\u8fdb\u5165\u793e\u4f1a\u624d\u61c2\u5f97\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298220151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298220151/answer/511343536", "content": "\n\u6597\u9c7clive\u97f3\u4e50\u64c2\u53f0\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u4e00\u671f\u4e2d\uff0c\u51fa\u73b0\u4e86\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\u7684\u4eae\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26227850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26227850/answer/495479113", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u738b\u5174\u7684\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30590557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30590557/answer/510438508", "content": "\n\u5982\u679c\u8f6e\u56de\u662f\u771f\u5b9e\u7684\uff0c\u4eba\u4e3a\u4f55\u5931\u53bb\u524d\u4e16\u8bb0\u5fc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/401764587", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297927403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297927403/answer/510762621", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u7684\u7cbe\u82f1\u4eba\u7fa4\u4e0d\u559c\u6b22\u5ddd\u666e\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62119482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62119482/answer/433793693", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53cd\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38868266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38868266/answer/510603995", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8212\u9002\u7684\u529e\u516c\u73af\u5883\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298100314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298100314/answer/509293561", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u8bf4\u521b\u4e1a\u5df2\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298064238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298064238/answer/510616939", "content": "\n\u4e09\u56db\u4e07\u7684\u9884\u7b97\uff0c\u5728\u54ea\u4e2a\u5e73\u53f0\u4e70\u4e8c\u624b\u8f66\u6700\u5212\u7b97\uff1f\u6709\u6ca1\u6709\u63a8\u8350\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298326098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298326098/answer/511762123", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u65e5\u6f2b\u4e2d\u4eba\u6c14\u6700\u9ad8\u7684\u89d2\u8272\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23060279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23060279/answer/507135078", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u827a\u672f\u5bb6\u8349\u95f4\u5f25\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264311135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264311135/answer/488918678", "content": "\n\u4eba\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u597d\u591a\u4eba\u613f\u610f\u4e3a\u989c\u503c\u4ed8\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298577947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298577947/answer/511662675", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90a3\u4e9b\u5b66\u5386\u4e0d\u9ad8\u7684\u7f51\u7ea2\u65e5\u5165\u6570\u5341\u4e07\u5143\uff0c\u800c\u82e6\u903c\u767d\u9886\u6708\u85aa\u53ea\u6709\u51e0\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/511290610", "content": "\n\u4f60\u6709\u4eb2\u5386\u8fc7\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297841881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297841881/answer/507354416", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9178\u8c46\u89d2\u4e0b\u996d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35441232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35441232/answer/506368172", "content": "\n\u5b89\u5168\u88e4\u771f\u7684\u6709\u610f\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293524617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293524617/answer/496401597", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u60b2\u4f24\u9006\u6d41\u6210\u6cb3\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55450360", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55450360/answer/507861672", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u65e5\u672c\u52a8\u753b\u642c\u4e0a\u5c11\u513f\u9891\u9053\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52824317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52824317/answer/482018585", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u9ed1\u4eba\u6709\u76f8\u5f53\u4e00\u90e8\u5206\u751f\u5b58\u4e8e\u5e95\u5c42\uff0c\u4e3b\u8981\u662f\u5386\u53f2\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff0c\u8fd8\u662f\u5176\u81ea\u8eab\u539f\u56e0\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296899359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296899359/answer/509611347", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u611f\u53d7\u5230\u4eb2\u751f\u7236\u4eb2\u548c\u7ee7\u7236\u7684\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30691561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30691561/answer/68382141", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6709\u4e9b\u6e38\u620f\u73a9\u5bb6\u770b\u89c6\u9891\u901a\u5173\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297917056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297917056/answer/510650515", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u6768\u51ef\u8389\u6709\u8fb1\u56fd\u6b4c\u5c0a\u4e25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297917056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297917056/answer/510607040", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u864e\u7259\u4e3b\u64ad\u6768\u51ef\u8389\u6709\u8fb1\u56fd\u6b4c\u5c0a\u4e25\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295438678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295438678/answer/509246314", "content": "\n\u7537\u6027\u8981\u5bb3\u88ab\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54548932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54548932/answer/140316006", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4fe1\u3001\u8fbe\u3001\u4f46\u4e0d\u96c5\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37421586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37421586/answer/88135417", "content": "\n\u533b\u751f\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd9\u5c45\u7136\u90fd\u80fd\u6b7b\u300d\u7684\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38868266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38868266/answer/509281240", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8212\u9002\u7684\u529e\u516c\u73af\u5883\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297928851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297928851/answer/508683191", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5927\u5bb6\u73b0\u5728\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5065\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46668641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46668641/answer/102796438", "content": "\n\u82b1\u751f\u7684\u8425\u517b\u4ef7\u503c\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297706336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297706336/answer/510990148", "content": "\n\u8d85\u5e02\u4e70\u4e1c\u897f\u78b0\u5230\u4e00\u4e2a\u8001\u4eba\u5077\u9762\u5305\uff0c\u5973\u53cb\u8981\u7ed9\u4ed6\u4e70\uff0c\u88ab\u6211\u963b\u6b62\u4e86\uff0c\u8c01\u9519\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693564/answer/511772142", "content": "\n\u65e5\u672c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u50cf\u559c\u8fbe\u5c4b\u3001IHG\u3001\u96c5\u9ad8\u8fd9\u6837\u4e16\u754c\u7ea7\u7684\u9152\u5e97\u96c6\u56e2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297428339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297428339/answer/505490473", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u4e2d\u674e\u8bde\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298241045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298241045/answer/511420677", "content": "\n\u5927\u5b66\u6821\u56ed\u662f\u5426\u5df2\u6210\u4e3a\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u9ad8\u53d1\u5730\u548c\u91cd\u707e\u533a\uff1f\u90a3\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u4f20\u64ad\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296446907", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296446907/answer/501259926", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef710\u670811\u65e5\u53d1\u5e03\u7684\u8363\u8000\u7545\u73a98C\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297507445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297507445/answer/505702259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74 10 \u6708 15 \u65e5\u964d\u4f4e\u5b58\u6b3e\u51c6\u5907\u91d1\u7387 1 \u4e2a\u767e\u5206\u70b9\uff0c\u5c06\u5bf9\u56fd\u5185\u7ecf\u6d4e\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298632879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298632879/answer/511681382", "content": "\n2018\u300c\u897f\u74dcplay\u300d\u89c6\u9891\u5609\u5e74\u534e\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u73a9\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298577947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298577947/answer/511479544", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90a3\u4e9b\u5b66\u5386\u4e0d\u9ad8\u7684\u7f51\u7ea2\u65e5\u5165\u6570\u5341\u4e07\u5143\uff0c\u800c\u82e6\u903c\u767d\u9886\u6708\u85aa\u53ea\u6709\u51e0\u5343\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51500585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51500585/answer/128095227", "content": "\n2001 \u5e74\u65f6\uff0c\u7c73\u5362\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u5e26\u9886\u4e2d\u56fd\u56fd\u5bb6\u7537\u5b50\u8db3\u7403\u961f\u4e16\u754c\u676f\u9884\u9009\u8d5b\u51fa\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/506951490", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297947794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297947794/answer/510898322", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u5218\u6148\u6b23\u521b\u4f5c\u7814\u7a76\u5de5\u4f5c\u5ba4\u300d\u7684\u6210\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279687546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279687546/answer/447771115", "content": "\n\u5982\u679c\u6389\u8fdb\u4e00\u4e2a\u7edd\u5bf9\u5149\u6ed1\u7684\u5f27\u5f62\u5751\u91cc\uff0c\u600e\u4e48\u4ece\u5751\u91cc\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279247693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279247693/answer/449198122", "content": "\n\u4f60\u624b\u673a\u4e2d\u6700\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u7684\u4e00\u6bb5\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/438363837", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/510583328", "content": "\n\uff08\u88ab\uff09\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23213765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23213765/answer/487392421", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u7528\u6237\u300c\u6c83\u91d1\u300d\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283692070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283692070/answer/439028504", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9f50\u5531/\u5408\u5531\u4f5c\u54c1\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/491137809", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285944754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285944754/answer/511647714", "content": "\n\u201c\u4e00\u7566\u6625\u97ed\u7eff\uff0c\u5341\u91cc\u7a3b\u82b1\u9999\u201d\u662f\u5426\u662f\u6d41\u6c34\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66349453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66349453/answer/507585681", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6700\u7b80\u5355\u6709\u6548\u7684\u51cf\u8102\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20843651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20843651/answer/504492937", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u7684\u884c\u653f\u533a\u57df\u5212\u5206\u5f88\u4e0d\u89c4\u5219\uff1f\u4e0d\u50cf\u7f8e\u56fd\u90a3\u6837\u5f88\u89c4\u5219\uff0c\u65b9\u65b9\u6b63\u6b63\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289015131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289015131/answer/508223535", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u7537\u4eba\u5bf9\u81ea\u5df1\u7684\u8ff7\u4e4b\u81ea\u4fe1\u600e\u4e48\u6765\u7684\uff1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295004435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295004435/answer/500742907", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u79bb\u5f00\u534e\u4e3a\u4e09\u5e74\uff0c\u6211\u624d\u771f\u6b63\u8ba4\u540c\u72fc\u6027\u6587\u5316\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296637703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296637703/answer/509445978", "content": "\n\u53c2\u52a0\u534e\u4e3a\u5168\u8054\u63a5\u5927\u4f1a\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295399545", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295399545/answer/500436583", "content": "\n\u667a\u80fd\u4e16\u754c\u6b63\u5728\u52a0\u901f\u5230\u6765\uff0c\u4eba\u5de5\u667a\u80fd\uff08AI\uff09\u5c06\u5982\u4f55\u6539\u53d8\u5404\u884c\u5404\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283805111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283805111/answer/437474424", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4f1a\u5bf9\u60f3\u5b66\u7269\u7406\u7684\u5b69\u5b50\u8bf4\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298142093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298142093/answer/511694824", "content": "\nc++\u6a21\u7248\u7c7b\u6210\u5458\u51fd\u6570\u8c03\u7528\u672a\u58f0\u660e\u7684\u51fd\u6570\u4e3a\u4f55\u80fd\u7f16\u8bd1\u901a\u8fc7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295438678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295438678/answer/507605666", "content": "\n\u7537\u6027\u8981\u5bb3\u88ab\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295438678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295438678/answer/509660812", "content": "\n\u7537\u6027\u8981\u5bb3\u88ab\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295438678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295438678/answer/509118984", "content": "\n\u7537\u6027\u8981\u5bb3\u88ab\u8e22\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268116456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268116456/answer/509082538", "content": "\n\u5927\u5b66\u53ea\u60f3\u5199\u4ee3\u7801\uff0c\u6709\u4e9b\u4e13\u4e1a\u8bfe\u90fd\u4e0d\u60f3\u5b66\uff0c\u7fd8\u8bfe\u65e0\u6570\uff0c\u8fd9\u6837\u4e0b\u53bb\u6709\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61079730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61079730/answer/501685320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5973\u8db3\u961f\u5458\u738b\u971c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292165157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292165157/answer/510387830", "content": "\n\u540c\u662f\u63cf\u5199\u6253\u7bee\u7403\u7684\u65e5\u672c\u6f2b\u753b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u704c\u7bee\u9ad8\u624b\u300b\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u8d5e\u8d4f\uff0c\u800c\u300a\u9ed1\u5b50\u7684\u7bee\u7403\u300b\u5374\u88ab\u5f88\u591a\u4eba\u6279\u5224\u4fae\u8fb1\u7bee\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64677855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64677855/answer/223040367", "content": "\n\u5c0f\u6210\u672c\u7535\u5f71\u662f\u5982\u4f55\u9010\u6e10\u9000\u51fa\u5e02\u573a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297081851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297081851/answer/504035087", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6570\u767e\u540d\u6cd5\u5b66\u6559\u6388\u7b7e\u8054\u540d\u4fe1\u62b5\u5236\u5361\u74e6\u8bfa\u62c5\u4efb\u5927\u6cd5\u5b98\uff1f\n"}]